%%% Seznam použité literatury je zpracován podle platných standardů. Povinnou citační
%%% normou pro diplomovou práci je ISO 690. Jména časopisů lze uvádět zkráceně, ale jen
%%% v kodifikované podobě. Všechny použité zdroje a prameny musí být řádně citovány.

\def\bibname{References}
\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}

% OCLint
% Scout
% VivaCore
% CppCheck

\bibitem{bobox-1}
	{\sc Bednárek}, David. -- {\sc Dokulil}, Jiří. -- {\sc Yaghob}, Jakub. -- {\sc Zavoral}, Filip.
	\emph{Parallelization Framework for Data Processing}.
	Advances in Information Technology and Applied Computing.
	ISSN: 2251-3418, 2012.
	
\bibitem{bobox-2}
	{\sc Bednárek}, David. -- {\sc Dokulil}, Jiří. -- {\sc Yaghob}, Jakub. -- {\sc Zavoral}, Filip.
	\emph{Data-Flow Awareness in Parallel Data Processing},
	in Intelligent Distributed Computing IV, Springer.
	ISBN: 978-3-642-32523-6, 2012.

\bibitem{bobox-3}
	{\sc Dokulil}, Jiří. -- {\sc Bednárek}, David. -- {\sc Yaghob}, Jakub.
	\emph{The Bobox Project: Parallelization Framework and Server for Data Processing}.
	Technical report no. 2011/1.
	Department of Software Engineering, 2011.
	
\bibitem{standard}
	ISO/IEC 14882.
	\emph{Working Draft, Standard for Programming Language C++}.
	JTC1/SC22/WG21.
	Document number: N3797.
	Date: 2013-10-13.
	
\bibitem{sparse}
	\emph{Sparse FAQ} [repository].
	66b24573e9cb5eaa0c41dc4164f81f3b83b9cb41:FAQ.
	URL: <\url{https://git.kernel.org/pub/scm/devel/sparse/sparse.git}>.
	
\bibitem{crysis}
	{\sc Hall}, Peter.
	\emph{Crysis 2 Multiplayer : A Programmer's Postmortem} [online].
	GDC Europe 2011.
	[cit. 2014-02-26].
	URL: <\url{http://www.gdcvault.com/play/1014887/Crysis-2-Multiplayer-A-Programmer}>.
	
\bibitem{clang-analyzer-presentation}
	{\sc Zaks}, Anna. -- {\sc Rose}, Jordan.
	\emph{How to write a checker in 24 hours} [online].
	Clang Static Analyzer.
	[cit. 2014-02-26].
	URL: <\url{http://llvm.org/devmtg/2012-11/Zaks-Rose-Checker24Hours.pdf}>.
	
\bibitem{clang-analyzer-manual}
	\emph{Clang Static Analyzer} [online].
	Development manual.
	[cit. 2014-02-26].
	URL: <\url{http://clang-analyzer.llvm.org/checker_dev_manual.html}>.
	
\bibitem{clang-format-design}
	\emph{Design: clang-format} [online].
	Design document.
	[cit. 2014-02-26].
	URL: <\url{https://docs.google.com/document/d/1gpckL2U_6QuU9YW2L1ABsc4Fcogn5UngKk7fE5dDOoA}>.
	
\bibitem{cppcheck-doxygen}
	\emph{Cppcheck doxumentation} [online].
	Generated by Doxygen.
	[cit. 2014-02-26].
	URL: <\url{http://cppcheck.sourceforge.net/devinfo/doxyoutput}>.
	
\bibitem{llvm-coding-standards}
	\emph{LLVM Coding Standards} [online].
	Documentation.
	[cit. 2014-02-27].
	URL: <\url{http://llvm.org/docs/CodingStandards.html}>.
	
\bibitem{clang-internals}
	\emph{"Clang" CFE Internals Manual} [online].
	Clang 3.5 Documentation.
	[cit. 2014-02-27].
	URL: <\url{http://clang.llvm.org/docs/InternalsManual.html}>.
	
\bibitem{clang}
	\emph{"Clang": a C language family frontend for LLVM} [online].
	Clang homepage
	[cit. 2014-03-25].
	URL: <\url{http://clang.llvm.org/}>.
	
\bibitem{ast}
	\emph{Abstract syntax tree --- {W}ikipedia{,} The Free Encyclopedia} [online].
	Wikipedia.
	[cit. 2014-02-28].
	URL: <\url{http://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Abstract_syntax_tree&oldid=595980085}>.
	
\bibitem{clang-documentation}
	\emph{Clang 3.5 documentation} [online].
	[cit. 2014-02-28].
	URL: <\url{http://clang.llvm.org/docs/index.html}>.

\bibitem{bobox}
	\emph{Bobox} [online].
	A highly parallel framework for data processing.
	[cit. 2014-02-28]
	URL: <\url{http://www.ksi.mff.cuni.cz/cs/sw/bobox.html}>.

\bibitem{bobolang}
	{\sc Falt}, Zbyněk. -- {\sc Kruliš}, Martin. -- {\sc Yaghob}, Jakub.
	\emph{Bobolang - jazyk pro systém Bobox}.
	Information Technologies—Applications and Theory (Proceedings), Donovaly, Slovensko, CreateSpace Independent Publishing Platform.
	ISBN: 978-1490952000, ISSN: 1613-0073, 2013.
  
\bibitem{gcc}
	\emph{GCC, the GNU Compiler Collection} [online].
	[cit 2014-03-31].
	URL: <\url{http://gcc.gnu.org/}>.

\bibitem{comeau}
	\emph{Comeau C/C++} [online].
	[cit 2014-03-31].
	URL: <\url{http://www.comeaucomputing.com/}>.

\bibitem{elsa}
	{\sc McPeak}, Scott.
	\emph{Elsa: The Elkhound-based C/C++ Parser} [online].
	[cit. 2014-03-31].
	URL: <\url{http://scottmcpeak.com/elkhound/sources/elsa/}>.
	
\bibitem{oink}
	\emph{Oink: a Collaboration of C/C++ Tools for Static Analysis and Source-to-Source Transformation} [online].
	[cit. 2014-03-31].
	URL: <\url{http://daniel-wilkerson.appspot.com/oink/index.html}>.
	
\bibitem{pvs-studio}
	\emph{PVS-Studio} [online].
	Static Code Analyzer for C/C++/C++11.
	[cit. 2014-03-31].
	URL: <\url{http://www.viva64.com/en/pvs-studio/}>.	
	
\bibitem{vivacore}
	\emph{VivaCore library} [online].
	[cit. 2014-03-31].
	URL: <\url{http://www.viva64.com/en/vivacore-library/}>.

\bibitem{opencxx}
	\emph{OpenC++} [online].
	[cit. 2014-03-31].
	URL: <\url{http://opencxx.sourceforge.net/}>.
	
\bibitem{clang-tidy}
	\emph{Clang Tidy} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{oclint}
	\emph{OCLint} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{cppcheck}
	\emph{Cppcheck} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{scout}
	\emph{Scout} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{clang-libclang}
	\emph{LibClang} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{clang-plugins}
	\emph{Plugins} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{clang-libtooling}
	\emph{LibTooling} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{clang-matchers}
	\emph{AST Matchers} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{cmake}
	\emph{CMake} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{pgo}
	\emph{pgo} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{profile-counts}
	\emph{profile counts} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{cyclomatic-complexity}
	\emph{cyclomatic complexity} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\bibitem{perforce}
	\emph{Perforce} [online].
	[cit. ].
	URL: <\url{}>.
	
\end{thebibliography}
